【日本Falcom】綜合討論區Vol.18【好女仔 - 霞ヶ丘詩羽】

霞ヶ丘詩羽鎮樓

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日
閃軌 I & II 改 (中) 2018年8月17日
閃軌 III & IV (中) 預計2046

閃IV店特

你老味捨得開喇？

屌你老母大圍三圍大1001唔撚開POST

屌你老母睇撚清楚邊個1001啦

軌跡撚掛住J學姐唔開POST

F社第一代好女仔

屌你老母

屌你老母有一半post唔係你1001，但全部post都係你開

點少得栞呀

戇鳩

駁唔到呀？

好女仔都ON9

此POST已完 BYE

屌....你理解能力係咪有問題

唔好咁MEAN啦飲尿CHING

貼我大軌跡黎神好過

軌跡撚們好波!

厚毒牙

三個好女仔

大口

唔否認

左上條友好mk

黎神不容褻瀆

ですです

決定2日推爆個post佢

而家你地變哂聲優推了
好波!!!!!!

牙軌咁快畀人hey0到無聲出

好波!

官配

新人第一次入黎,有咩野要注意

見你地hey0人,好得人驚

咪有人貼左栞/神速同黎神囉

牙軌儲緊氣反擊

記住茶ky
牙軌屌人好痛

同某啲女配角一樣，注定做敗犬

連性格都一樣，f社又......

贏

lm

收到wind

有人恰我兄弟軌跡撚

撚哥~~~~

我大佬

愛f社
最愛社長
更愛軌跡撚

大家點睇軌跡撚 撚撚？

最接近黎神嘅男人

即係監等？

牙軌反黎未

牙軌會戰勝龜來

牙軌

12-07-2018

日本時間 20:00 電擊特番有閃4新片公開

7/12(木)20：00～YouTubeLiveにて、「英雄伝説 閃の軌跡IV」の特別番組が、電撃PlayStation編集部さんによって配信されます！
《必見ポイントその１》遂に「閃の軌跡IV」の動画を初公開！現在鋭意開発中のイベントシーンなどをたっぷりお見せしちゃいます！
《その２》近藤社長のインタビュー映像
《その３》ゲーム全般はもちろん、ファルコムタイトルにもかなりディープな編集部スタッフさんたちによるトークも必見です。 【YouTubeLive】7/12(木)20：00開始

下圖兩幅圖係咪歡迎黎神歸來？

3都未玩就話出4，唔想做人了

下面張圖明顯係銀閃

嗰日點先返到屋企, 好勉強

又飛

放工呀

射波啦，閃軌新影片咁大件事唔係唔睇呀？

一陣你哋班 出唔切PV又賴我

仲話軌跡撚

分身

又屈

我人事部, 牙軌先係it9

牙軌係社腸wo

畀人降咗職好耐啦

片呢

都話星期四

處女社長。。。

咪又係

真青

想同 撚哥XX

世3 比利時🇧🇪出局
想跳樓
有冇人挽留我

挽留

兩日輸左1K 垃圾

買閃4好過賭啦ching

決定呢定扑左機票去日本
之後買一堆閃軌綁住個身
之後去東京鐵塔項層
一邊叫閃軌世界第一
一邊跳落去

sen no kiseki sekai ichi !!!!!!!!!!!!!!!

閃軌與你同在

need 88了

仲有英格蘭牙ching
睇埋今晚先88啦

攬埋你一齊jump

你放心去啦
我幫好好照顧聖人惠嫁啦

<閃軌> 製作中。
已宣布全系列四部作都將繁體中文化、日系RPG迷引頸企盼預定於8月17日推出的『閃之軌跡I：改』『閃之軌跡II：改』PS4繁體中文版初回限定封套打樣分享。
作品官網詳細

好掛住牙軌

射咗

牙軌就係去左趕工

CODE VEIN 驚左閃4
延期到2019

●エステル・ブライト（神田朱未）
帝国の真相を確かめるべく恋人のヨシュア、家族のレンと共に行動を起こす。
・近藤社長コメントより: 帝国の異変の情報を掴み、消息不明のティータやアガットたちの安否を確かめるため帝国へ。持ち前の明るさは勿論、遊撃士として大きく成長した姿も描かれる。レンとの関係にも注目。

●ヨシュア・ブライト（斎賀みつき）
2年前の異変解決以後はリベール王国で遊撃士として活動していたが…
・近藤社長コメントより: エステルと共に遊撃士協会の要請で帝国入り。情報収集の他「リィン」の調査という役目もあり、危険人物だと教会が判断した場合は何らかの手を鬱可能性はある。ハーメル村に関する出来事も語られる。アッシュとの邂逅も見どころ。

●レン・ブライト（悠木碧）
リベールのジェニス王立学園生徒として過ごしていたが、異変後に音信不通となった親友のティータの安否を確かめるべく帝国へ。
・近藤社長コメントより: 執行者ではなくブライト家の一員として登場。学生として学園に通っている彼女はティータと文通していたが、帝都の異変で音信不通となってしまったティータの安否を確認すべく学園を休学し帝国に向かうことを決意。結社メンバーとの再会にも注目。

・その他社長コメント: 異変発生時には現場の人間以外には何が起こったか分からず、近隣の諸国も詳細は把握していない。皇帝暗殺未遂やカレイジャス爆破も帝国は共和国の仕業と発表しているが、他国には検証しようのない状況。その為各国は情報収集し状況に対処しようとしている。エステルたちが動くのもそれが理由の一つ。
「褐色肌の女性」が登場している画面写真については、帝国政府がどのような動きに出るか発表するシーン。巻きスカートや肌色が特徴的なこの人物は過去シリーズにも登場している女性遊撃士で、帝国の動向を探っているようだとか。

原本係邊個配

轉左聲優

西原久美子, 年紀都好大既老手, 最出名配過既角色係櫻大戰入面既金毛蘿

f社好有錢
搵咁多人氣聲優配音

算唔算換咗新衫?
約書亞個腰包買咗幾多個?

又真係無咗腰包得返腰帶

換係換左新裝, 但感覺同以前變化不大

鳴呀，好想玩

約書亞應該只係換咗長袖外套
艾絲蒂爾應該換哂新衫 不過配色一樣

エステル套衫著左幾年

btw，レン大左正左好多

艾絲蒂爾睇落似上身SC下身FC 腳就新

大腿

上身黑色T, 下身單車褲外面橙色短裙
外面掛橙白色外套, 但皮帶就包埋外套入去

悠木b

悠木碧喺F社game登場已經係第2次

兩年就高咁多

屌住俾錢

玩3rd最鐘意用蕾恩

同好

發育期係高得快啲

魔攻最高
硬值又少
又有即死
神角

F社係咪技窮要搵空軌出黎救場

『閃の軌跡IV』にエステル＆ヨシュアらが参戦決定。12日20時からの電撃PS ch特別配信で明らかに

約書亞上半身全新

依然都係幻影奇襲(?)

幾期待艾絲蒂爾同空賊妹見面

腦天氣

好想同蕾恩bb玩遊戲，不囡等佢出中文3再出4

閃軌有邊個主角比得出空軌

7班

漏左貼男神圖

黎神輕小說男主角款

閃軌3邊度仲有得買

又大個波左

黎恩：空軌角色出黎都係為左襯托出我係呢集做主角地位幾咁重要

黎恩軌跡男主角嚟
平凡人點比牙

懷念一下小艾既殺必死

以為你貼比人踢.GIF

不要再說了

F社係我既紅太陽

有冇機小約揸部騎神出黎救場

喺黎神面前班門弄斧

約書亞好靚仔呀

男主又大咗

艾絲蒂爾修身衫

留名睇約書亞比黎神禁住黎打

週刊ファミ通高清圖

識貨呢套好撚好睇

祖國

空賊始終係敗犬

點解小艾個建模好似咁差

片呢？

啱啱先睇到原來艾絲蒂爾件衫露肩

法國巴打你真係唔追PO

今次真係可針了

唔催下今晚圖都無

一齊針啦

原來今日係好女仔種田嘅生日

好似差咁啲野

祝佢一家大心開開心心

仲有成6個鍾
點頂

重玩住神作先囉

PV定PP?

又想偷懶出ppt?

官網新已更

玲對腳有排J

CERO分級C

啱啱先留意到玲把鐮刀唔同咗

佢平時點樣收埋把鐮刀？

空屬性魔法

羅爺坐監果陣支柺有無比人收到

當時劇情有講過搵野自製拐, 之後再回收自己既裝備

收埋係底褲入面

F社有陣時嘅品味好難觸摸

拎兩碌樹枝再注入鬥氣就變神器

剩女枝槍塞係邊

渣喺手

梗係係啲窿入面啦

乜動畫

阿宅的戀愛太難
好似係

唔請遊擊士

Old news la ching

依家先得閒追舊番

今晚幾點話？

不起眼我都未開坑

7點

有無社長拎住閃3限定張改圖

重追PO啦

梳

Jaga

未睇完政宗

47

67

22

咪又係愛姬贏

964 位觀眾等待中

1,096 位觀眾等待中

1,318 位觀眾等待中

未返到屋企

1,707 位觀眾等待中
最後4分鐘

link呢？

無人留言屌牙軌

銀之意志

電擊開始多人

快點劇透我

3,740 人正在觀看

介紹緊今期人物

*以PP形式

Jpg咋

未有新圖

はい

說好的社長呢?

出現了

頭髮又少咗

男神

真主角

冇人用黎神鳥

執行者同學會

5千幾人睇緊, 有幾多個係牙軌

艾約戰力並冇大幅強化

洗版屌晒佢出黎

射了

高達大戰

其他畢業舊生都出場

點解坐喺部機入面都認得到?

元帥最大得益者

超大型戰艦...

世界蛇........

認到個形狀

又琪雅?

??????

連本校老師都走埋出黎

咁就完

エレボニア帝国という史上最大の軍事国家は
《大地の竜》ヨルムンガンドの名の下に世界を呑み込み始め……

世界もまた、最悪にして最低の最善手によって
巨竜を絡め取り、その首を落とさんと動き始めていた。

係時候幻對幻, 琪雅吸收返啲能力

幾厚

睇完等於冇睇既情報

PV都無, 會唔會咁無誠意

賣廣告 熄得

限定版大小決定

黑兔着白兔衫, 係咪暗示二合為一

有無link

C94又R課金

太毒 不了

下次live又會sell一次

係, 又要等下次特番

下次又有
每次放小小,撚狗咁撚

一入就完左

人生有幾個30分鐘

依然係一腳俾人踼走嘅艾絲蒂爾

軌跡撚唔OT

有冇人搵到條問卷Link
想問社長三圍

可以返睇

次次都放5分鐘game play
25分鐘廣告

撚到9月尾

今次會俾黎神踼

鬼化kick

笑左

先程配信された電撃PS編集部による「閃の軌跡Ⅳ」番組内で、イリーナ会長の後ろにチラッとトールズ士官学院OGの姿が映っていました…
「あ、この2人は！」と気付いた方、いるかも？

電撃PS】『閃の軌跡』シリーズの名場面と近藤社長に聞きたいことを大募集

真心以為係一般女性衛兵

炮灰樣

燈

官網紀念壁紙

已有 3 人購買 本主題需向作者支付 1 連登幣 才能瀏覽
購買主題(Buy the article / 文章を購入する)

艾倫好大flag

已有 3 1人購買

失望

都仲睇到優化做得好左
起碼NPC都堆得密左唔少

個埸面壯闊左好多
真係比到人大軍出戰既感覺

睇哂未
洗唔洗劇透

花楓
最感動花楓個篇

我上wiki睇哂劇透先至去睇

劇透, 扑

青梅竹馬多數死一件

早晨牙軌

而家先起身?
死廢青

梳囉

岩岩先返到公司咋

男主角嘅性格真係近幾年我接觸過嘅作品之中最鍾意

黎神、男豬排幾多

以有排名為前提?

又反

因為男主先係真男人
唔似D 冇jer 過
男豬個人設真係正

牧之原線好睇
但講感動一定係花楓線
上次真係睇到好心UP

個班滿嘴仁義道德嘅公公見到就想嘔
好似咲太咁得閒無事就去性騷擾吓女角先係真男主

key君

最鐘諗睇佢撚朋繪

互踢屁股嘅關係

希望有櫻花莊成員客串

唔係講咗會有咩

「閃の軌跡IVマフラータオル」ご予約初日の注文数は、No.４-リベール組-が１番人気でした！

咁多組入面 空軌組第一 你叫閃軌情以紅磡

索性叫空之軌跡IV算啦

黎sir唔做主角實唔會比人笑得咁金

今次咪唔係囉 （應該係）

軌跡歷代女主角

好似少左d人

明明係男主與她的後宮們

問: 圖中邊個最大

左下右下中左上右上

少咗個

[流出]新兔角

似乎又要出征

無鄰國證

又想講邊個阿

Xherdan Shaqiri

約

[繼續流出]新角

中間綠色啲字有啲假, P好啲啦

HI

人呢

？

偽毒post

第1回ニコ生特番開催決定！第1弾PVを初公開！
日時：7月28日（土）22:00～

軌跡撚終於肯趕工

回顧

閃3 7月尾放15秒PV

8月尾先放4分鍾長PV

當然唔排除今次大結局,可能7,8月連放兩條3-4分鐘PV

jj

有消息幾時開未
無左小寺

睇外形有D似熊貓

下一個標題叫【兔女王 - 桜島麻衣】

靜左成日

今日都會靜
日本假期

第六卷 青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女 第五章 爲白雪染色
麻衣小姐

呢集係幾好睇
D伏筆解好多

「所以說人生在世最重要的，就是要有個互踢屁股的可愛學妹嗎？」
學妹好波

Switch度大戰

社長投資無耐
就比人破解部機

下年出部 Play Switch X 算打和啦 Super

啱啱睇完第7卷 你問我答

PS麻衣小姐依然世界第一

幾時出閃5

2018年下半年最期待嘅事

閃之軌跡IV
青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姐 動畫化

你咁即係暗示神作4會延期?

辣殺不值一提嘅意思

議事論事

厚顏無恥到9月尾先出 諗住先手必勝

PV最早出，驚就延期最遲出。
有軌跡撚指出，若然屬實，F社將成最大贏家。

贏社又贏

pv邊度最早出

呢啲嘢在心中啦

日期都未講 又屈

[quote]第1回ニコ生特番開催決定！第1弾PVを初公開！
日時：7月28日（土）22:00～

[/quote

真係無人入link定係入咗唔講

因為個個人都信牙軌
原來又係流料 決定扑一日

我邊隻字提過係同F社有關

系

恩

兒

好想畀麻衣小姐踩 你問我答

換老婆未 我問牙軌答

你唔好咁毒啦

即係換咗啦, 毒軌

幾時有自稱老婆

你幾時有自稱牙軌

從來都無 唔洗話我對號入座 我只係抱打不平

又話有PV
又比人呃

天下牙軌一樣黑

欺騙我既信任
直到有真。PV為止唔上黎鳥

link都貼埋自己唔入去睇走嚟屈我放流料

「青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない」第1回ニコ生 好失禮你地咩
動畫PV唔係PV牙

出演者仲要有

石川界人、瀬戸麻沙美、東山奈央、種﨑敦美

有桐谷華
原諒你

想要舞菜香

有幸得到原諒 真係三生有幸

真係講出我心聲

對自己講?

軌跡撚

對你同你地

收到風pv就出

大家都係男主 點解依隻咁豬

已經比你好

笑什麼 男主我只承認咲太

距離10月仲有76日 點捱

重玩住神作先啦

即係你唔係男主

幾時有認

乜嘢重玩神作 你唔係以為我講緊閃IV牙

依家神作好失禮你咩

老老豆豆 入得嚟依道都係反F社

又扮

又撐

你根本就係最忠實F社打手

廢F

出閃5你咪又係9衝

【二次予約】
『閃の軌跡IV』電撃スペシャルパック
電撃屋オリジナルDLC、B2タペストリー、描き下ろし4コマの電撃屋“限定”特典が付いたスペシャルパック。

辣殺都有第2次機會

賣唔出

依D先叫呃人

咁你做咗水魚未

比人棄單未

香港動漫節將於本月27日開幕！遊戲開發商PlayStation®今公佈動漫節的活動及購物優惠，包括設立PS4™ Marvel's Spider-man專區、展出超過23款最新PS4™以及PS VR遊戲及邀請外國遊戲製作人、聲優及本地網絡紅人到場出席活動等。

Sony Interactive Entertainment 市場傳訊部及網絡業務部（香港及東南亞） 總經理趙善盈透露， 公司今年將在動漫節設置PS4™ Marvel's Spider-Man專區，並首度在香港展出和讓電漫迷試。 PlayStation®亦會讓動漫迷試玩23款尚未發售的最新遊戲， 當中有11款是從美國E3遊戲展帶來的遊戲， 包括「地球防衛軍5」、「ASTRO BOT: RESCUE MISSION」、「Blood & Truth」等。

趙善盈續指，PlayStation® 今年邀請了6位遊戲製作人及2位日本聲優來港，如「英雄傳說閃之軌跡」製作人近藤季洋和聲優森田成一、Lynn等。 PS VR試玩預約將於今晚（17日）7時開始接受報名，詳情可參閱PlayStationHK臉書專頁。

社長又贏

唔去啦 人多要迫 過嚟又無料爆

為左見社長一面,我決定早一星期排隊

相信都係講閃3中文日期同hardsell冇人買既閃1,2改

賭五米拉 hardsell神作閃1,2改 同 無人買嘅閃IV日文版

邊個既wifi 出黎認返佢

係唔係?

愈睇愈覺得係男人黎既喂

話說高登年代有巴打去過仲上台合照

英雄所見略同

當時仲貼過上黎

不過社長出得街 即係應該差唔多完工

好似深色衫肥肥地冇記錯既話

唔記得了 都好似4年前閃2果陣

都7月,仲未整完實爆死

實名睇當日打風社長黎唔到

社長別稱雨男 至多黑雨

年年社長黎都有雨,今年都唔例外架啦

希望黑雨放假

已確認有閃3試玩

應該同台灣個list一樣

為左社長假已請

星期5開始 唔等於 星期5就見到社長

打緊辭職信

9成9似

15:00-15:30

PS4《英雄傳說 閃之軌跡III/IV》製作人活動 1) 製作人 - 近藤季洋

hardsell埋閃4

社長黎香港，感動到喊
已經用咗兩卷廁紙抹眼淚

28號星期六

即係28號之前應該就有PV

可能現場公佈順手生放送

同閃2個次一樣

生放送恥笑社長搞到香港落雨

有呀

有青春豬頭少年生放送 有PV睇

就嚟睇完第8卷 你問我答

跟社長嚟香港 你問我答

社長

閃軌中文PV
改

BTW, 如果係sony個台咁應該可以係twitch 睇直播

上面個ps官網入面咪有直播link囉

貼咗又唔入去睇

唔禁你啲link

貼咗又唔入 錯咗就屈me

你有前科

乜嘢前科 又屈

無證無據

呢度係F社PO, 軌跡撚就係證據!

即係我話事
你又屈

班人係咁推介隻辣殺畀人玩 至於邊隻係辣殺我就唔喺度開名了

證據即係畀人砌啊
軌跡撚又然

點解你咁多ac

想害死人咩

又害人
高原地獄

啱啱發夢畀麻衣小姐踩 我問你答

高原麻衣

桜島麻衣

買左六合彩
中頭獎既話

呢個post每人送一隻閃1,2改
等你地可以重新感受最初既感動

你咁害人
我代成個POST嘅人祝你中唔到

又有流出

免費仲想點
最多搭多隻閃4限定版

巴打好人有好報

都係辣殺

決定8月買閃1 2

唔中
唔送啦

中咗扮唔中

我都想中

動漫節核彈
閃3 中文版

扮, 扑

發夢

啱啱睇完第8卷......見到個尾.......覺得個胃好似有D痛

社長，閃三，好感動呀屌

好撚痛阿係

點解要咁樣對麻衣同咲太

因為你唔係作者

走開啦

講事實又叫人走

趁依家未開市 all in 定麻衣股

你買邊隻燈邊隻, 收手啦

收皮啦

麻衣根本未開股就贏左

認同 閃到盲

唔好睇少牙軌燈力

小說睇哂 唯有睇漫畫

睇為美好世界未

社長來港了

小說唔記得睇到第幾卷停咗

PS青春豬頭少年係我第一套未接觸過動畫/漫畫就直接睇嘅輕小說

我都係
睇完櫻花莊就睇了
因為見到同作者
主要又係比封面同書名吸引

入場未

我係覺得書名好怪先走去睇

無news都推咗咁多個post

《 Joshua Bright ヨシュア・ブライト》
かつては結社で漆黒の牙として暗殺・諜報活動を行っていたが、ブライト家の養子となり、遊撃士の道を歩むことになった。旧クロスベル自治州を襲った教団事件では遊撃士としてロイドら特務支援課に協力。
★閃の軌跡Ⅳ
PS4 9月27日発売

美少女

軌跡撚囉

其實每個POST 睇頭幾版OK
如果唔推
個PO 會石沉大海
你估軌跡/幻都/伊蘇真係咁多消息/攻略/心得傾咩

下一個POST頭版係桜島麻衣 請多多支持

今次終於有得頻好牙軌

桜島麻衣世界第一

繼續負皮

估計麻衣頭版最少都會佔到10月份

好波！！！！

反對嘅請舉手
無
無

通過

現代民主嘅極致體驗

你淨係識撐F社 同 反F社以外嘅嘢

又屈， 我係反軌跡撚

明明得你撐

得時有撐F社 又屈

漫畫都睇完了 仲未做到操場中心呼喚愛

軌跡撚創造新時辰 終於應喇咩

決定聽日重睇多次1-7卷

重玩啦

好邪惡。。。

神作 值得重睇

咁有PV睇未

都話28號

link呀

我要神作4PV呀, 軌跡撚你幾時肯開工

聽日有啦 聽日都無嘅話你切

OK

又自己加D字落去屈ME

認真 聽日都唔放PV 個官網除咗店特之外無嘢可以更新

邊個得閒屈你

仲有週替壁紙

二份一機會 好緊張

P都P得差過人

邊個得閒幫你P圖

傻既
仲有大把路人角色更新

會唔會有麻衣

中原麻衣？

唔好咁啦， 畀啲希望嚟

你都無PS4

睇個PV啫, 唔使PS4下話

睇完又無得玩

PV通關

7月20日有先行WebCM

source

以為係豬頭

閃軌WFC

我都等緊28號

2017年7月20日係7月尾2嘅星期四 聽日都係7月尾2嘅星期四 如果聽日都無就社長直播切柒

你趕唔切就入社長數

今日直播社長切柒

早起既牙軌有蟲吃

PV呢!

問你自己啦

出啦出啦

又想推畀人

Hi

零碧evo出合集都無軌講
都係繼續潛算了

牙軌掛住捧新一個好女仔

《 エステル・ブライト》 共和国による皇帝暗殺未遂とカレイジャス爆破、他国に対する共和国との国交断絶要求など、不穏な噂が西ゼムリア全土に広まっていく中、その真相を確かめるため、ヨシュア、レンと共に行動を起こすことになる。

美少年

女人味多咗

男主角要乜女人味

啱啱買咗人生第一本輕小說 你問佢答

格劍硬啲?

幾時再換老婆賣返出去

睇死你係三個月換一之嗰啲人嚟

好睇咪支持下囉 買本輕小說都喺度老婆老婆

係支持F社就快啲出PV!!

不嬲反F

又傲嬌

加藤惠世界第一！！！！

牙軌呢啲正宗日本仔每季一個老婆

我惠大勝利

仲未更新

冇架啦，醒下啦

啱啱好收到通知

黎神又攬女

我老婆由蘿莉變左御姊

出咗喇 開心啦

CM當PV? 咪玩啦
繼續趕工呀軌跡撚!!!

咪係邊有PV得15秒

廢中同公主

永久保存盒

敵我雙方今次真係總力戰

結社大型戰艦加埋帝國軍大型艦隊,
決定軍完全係劣勢, 新型白翼應該係主角隊後期既座駕

個盒好正 己J

希望訂到唔cut

另外灰騎外型真係唔同咗

閃軌戰爭

隱藏壁紙

Falcom由黎神講

得啦得啦 28號出

中

文

版

算社長好彩 唔洗直播切

但要切你

社長三圍大

切

好想射

個webcm已經睇左十次

睇多次都眼冤

ファルコム社内の最後の1台大放出！！
PS4本体「閃の軌跡IIIコラボモデル」＋PS4版「閃の軌跡Ｉ改，II改＆III」セットを1名様にプレゼント！
@nihonfalcom をフォロー&このツイートをRTで応募完了。締切は7/31（火）。当選者様にはDMをお送りします。

都唔知幾多人去過

讚下社長又要畀你批鬥

社長邊三圍大呀

Available: 26 July On Windows PC
《Ys: Memories of Celceta》
This remaster comes with a wide range of HD resolutions, fixed framerates up to 120 fps with the option to unlock the framerate altogether, fully customizable control bindings, fully integrated mouse support, and more!

唔好逼我貼圖

利申: 講還講, 唔好PO圖

隻怪到底係邊個變
右邊特登黑左icon,神速又加入我地

左邊特登黑左icon先岩

鳩UP 聖獸

其實我懷疑係七姐黎

剩女應該由克洛同黎恩一齊挑

利申CM通關

黑化/污染/穢土轉生既代價變做怪物
神速打醒他之類既老套劇情
利申FF

本體應該白色嚟 只係光線同陰影效果整到有D黑 (好似係

再唔係就幻獸 黑龍D FD

軌跡歷代男女主角

學長=真女主

可能係未黑化前嘅地之聖獸

最左同最右企錯位

好多社長
的確企錯

可能係社長暗示緊黎神係女主，艾莉係男主呢

［號外］閃4劇情大劇透！！！！

劇透， 扑

琴晚睇哂190集漫畫家有女友
你問我唔答

你哋老婆做乜咁放呀

訂

啱啱開聲睇多次 聽唔聽得出邊個唱OP

15秒褲都未除就完咗

官網好耐無更新

你偷懶囉

想知再講

成9日都無更新

軌跡撚射咗九日波

依家都未有更新

有公主呀！！!!!!!!!!!

以前畫風 真男主

有冇人好期待28號

無
一早知內容

咁快睇咗PV
有冇流出link

講左唔好睇
唔講

好想快D睇到咲太瘋狂激嬲麻衣再踩佢個M樣

一陣又話人劇透

小說追哂 怕乜劇透

咁好啦
你都講到咁
咁我講啦

話說大家去邊到訂終極神作閃4

動話畫風有啲似電波女?

問軌跡撚

第二張好似涼宮

想同社長做愛

麻衣小姐早晨

唔急住玩就上amazon訂
今集終極伏作 所以好少舖入貨

小弟年資小 唔知你地講乜

又扮
全個PO最毒就係你

啱啱先小學畢業

有冇人已經排緊動漫節

小學畢業唔可以毒咩

小學畢業撚知你地依D老屎忽講乜咩

你30歲小學畢業

痴撚線

唔通我50碎小學畢業又要話你知

收皮未

麻衣小姐世界第一

+;![].牙軌迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

Show Blocked User - 社長三圍大
5P囝

軌跡撚[撚] 50碎 勁x1000000000000000痴漢,校糞,老婆(自稱)多不勝數,熱情地跟蹤,[]k打得飛機,巧串,有錢淘寶, 啱啱小學畢業(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係社長同分身AC

成個POST都無16個人 哪兒來的評分

你一個人夠有幾十個分身AC

其實都係我嚟

「Confidential Synopsis -SEN NO KISEKI III-【完全無修正】」
原案として“完全無修正”でそのまま掲載。総数約700ページ「メインシナリオ、キャラクター・舞台設定等の前に制作された、開発スタッフしか目にしたことのない秘蔵シナリオ原案を「永久保存版」のために書籍化！

隻泳裝學姐岩岩到
你問我答

8/4と5は全国エンタメまつり（ぜんため）！パネルのQRコードを読み取ることで、会場限定の『英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ』ARキャラでの撮影ができます★QRコードの設置場所のMAPはこちら！キーアは9番、クロウは20番！

圖都無張 你話泳裝社長都得啦

學姐不了
麻衣學姐就98

咁幾時share呀

十日後拎紫外光燈照一照又影張相上黎

收完貨就返左工
遲D開針SHARE好學姐

開箱個吓都要 點知包裝係男定女

只可遠觀呀CHING

扑-牙軌

正皮咗

老婆都唔理就走去返工

學姐都唔係我老婆

咁快又換咗

有無人排緊動物節社長握手位

咁撚快
以前櫻花莊都冇乜爛膠
呢套咁快有

依家乜都興出膠

訂咗未

對膠無興趣 本能上接受唔到

咁你又玩神作

無換過
加藤惠一直係我老婆

成本低
多人買

幾時有完整PV
15秒唔夠J

My wife

和平理性唔好打架啦

一個用完到另一個用啦

惠真係好老婆

呢世唔換老婆了

黑惠個D block撚哂了

支持CHING

今日星期五邊個用

啱啱重睇完第一卷 唔洗問無嘢答

學姐你用好了
狗也不屌

麻衣學姐

麻衣學姐做gf一流
但惠做老婆先最好

認同

大家唔好爭！！
我唔介意排第一個用！！！

又關你事 排隊啦

咪排咗第一囉

大圖

盒控) 淨係個盒都有排J

希望唔好似閃3咁得個皮

佢自己出嘅多數都係爛紙盒

SC 3RD真係落足料

即刻去落訂了

過去式

就算FC大而無當 但都係足料

好似上年你先吹奏完閃3個盒

閃3個盒騙局嚟

聽日到10月未

岩岩坐時光機返黎
聽日係10月5日

咁開播未

唔講
講左唔好睇

七姐CM個句長い とても長い旅でして到底係咩意思

唔通一切都係佢計劃之內

死旗

死就死硬架啦

但睇埋黎神+50米拉挑佢機
只怕佢又變做傳功長老比功力黎神

可能當咗黎神做獅子心皇帝, 獻身加埋騎神所以死咗
服從盟主就係因為盟主個預言能力幫自己搵黎神

利申: 9up

【予約スタート！】
『青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない』桜島麻衣 アンブレラマーカー
雨の日はバニーガール姿が可愛い麻衣先輩と一緒にお出かけ♪
他にも秋の電撃祭＆電撃文庫10月アニメの商品が多数予約受付中！

黎恩=盟主=獅子心皇帝=空之男神

牙軌又中

駁吾刀牙

10月有乜必睇動畫

Go to school on foot

me go to school by bus

Me 認真推

原來真係認真

呀屌 講緊10月 呃我眼殘

多謝巴打提供 不過我睇一套夠了

不了

今個月有咩新番好睇，認真

Grand blue
工作細胞
一起來玩遊戲

實扑

實扑於殺 - 社長三圍大

見唔見到麻衣小姐?

上埋, 做咩

清好波

佢quote你, 即係...

Ho!

已射
THX

諗住去足晒咁多日動物節排隊玩閃3玩到爆機,有咩要注意 @牙軌

帶ky 屌爆社長
仲唔出中文

閃3出中文已經想俾社長屌啦

收到風閃3中文版本身9月出，不過為左避開神作閃4，所以延期到下年

想奶社長屎眼

帶隻日文版入去偷龍轉鳳

利申訓緊街

閃3中文連LOGO都出埋
今年內出係100%既事

唔好發夢啦

社長帶埋閃3中文試玩嚟

利申：發夢見到

中文版係SIET

不要那麼細, 大家都是 人

學姐

[流出] 奧利維爾 光之劍匠 托比 立繪流出

唔記得
遊擊士個阿叔了

點樣可以偷遽轉鳳

佢社長身邊紅人

入到去同旁邊個工作人員講: [我係連登嘅] 咁個工作人員就會識做

會唔會個工作人員聽唔明要同社長講

如果見到社長 你同佢講三圍大就得

好

哇屌 終於肯出

今個星期雜誌情報好猛料 廢事劇透我就唔講落去了

唉 社長做乜要嚟

皇天擊殺

今日射波你問我答

咲太早

社長話唔批你個假

麻衣小姐 我想要獎勵

《レン・ブライト》

《殲滅天使》の力、
三千世界に刻み込みなさい――。

ジェニス王立学園では、その才能を活かして
ギルドの手伝いや王国での導力ネット試験導入に協力していたが―帝都での異変を機に音信不通となってしまった、親友の安否を確かめるため、自ら帝国へ向かうことを決意する。

軌跡

好撚正

你班蘿莉控
我要做daddy

扑鳩於殺 - 社長三圍大

日本送過黎多數等幾耐

AMAZ? 睇你揀乜 最快都應該要2日 (好似係

位於本港以南的雷雨帶正逐漸靠近珠江口，並可能在未來一兩小時為本港帶來雷雨及強陣風，市民應提高警惕。

社長股氣開放嚟料

社氣合一

屌你搞搞佢啦 唔好放工先嚟落大雨

屌, 咁你自己咪衝過大叫沒這個必要囉

想試下amiami

有乜留返同FBI講

玲得15歲

重扮嘢 擺明你想重演

扑, 又諗歪

扑, 你又會諗到我諗到嘅歪

對住你, 有扑錯無放過

一係扑錯 一係放過

返去影男主角土人以示清白

動物節都要實名制

好似送三叔電話

可以同社長握手就話啫 得部3叔要訓幾日街

慣例會請人去排

社長今年好似出夠時薪2円

時薪2円你都夠膽出

係社長唔係我

社長 三圍大

又唔係社長（三圍大）
你就真係軌跡撚喇

Ho ball!!

又唔記得轉

【予約】
『青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない』手帳型スマートフォンケース
待望の「青ブタ」スマホケースが登場！
他にも秋の電撃祭＆電撃文庫10月アニメの商品が多数予約受付中！

菲R.I.P

距離PV推出仲有5日

斬死左菲
黎神醒返

八葉一刀流 上傳？

剋妻流
菲

從來無雌性生物可以喺黎恩手中走甩

菲不自量力，等睇俾黎神斬死

係插

FBI

好耐無見好女仔圖

亞莉莎：我地都係做返朋友啦

今集有扑野生仔系統

做女朋友咪唔怕

黎神只要炮友

菲17歲仲F乜嘢BI

合法蘿莉？

自己睇返帝國法

新生電撃PS Liveは26日19時30分から。『勇ネプ』『SAO』『軌跡IV』の新情報や高槻かなこさん実況プレイも

點解仲未有得改名

我同左連仔講唔俾牙軌你改名

得罪你咩

上次個live

想笑死人咩

得罪社長仲想改名走

係

諗住改名做 櫻島麻衣加藤惠 都得罪你

你唔配擁有加藤惠呢個名

社長遲下帶埋黎神黎香港斬死你個不肖子

躝啦

好惡
又話要share WiFi

想玩翻零同碧之軌跡，繁中邊度搵到？
好多鋪都冇

咩版
PC既話2KF應該仲有,都見佢擺左4,5年了
PSP既話玩好番算啦

Pc, 2kf得翻碧軌，零軌得殘體字

all lolicon

對眼咁樣
睇黎暴走得好勁

點解亞莉莎要同黎神分手

講到好似一齊過咁

炮友過

加藤惠都反

反軌跡撚

2kf實體店可能仲有
黃金賣pc game個間可能都有，不過我無入過去睇

再唔係台灣/淘寶買

認真
上網應該有破解版
以前DL過

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」先行WebCM
公開六日目、早くも試聴回数10万回を突破しました！

6日先得10萬 渣GA

我唔會同人講個老番仲係部電腦到

15秒貨仔....

扑

利申: DL完冇玩過

開新PO la diu

希望垃圾社長嚟到會講
東山世界第一 + 閃34 中文同步發售

《英雄伝説 閃の軌跡 - YouTube Gaming》

唔係加藤惠咩， 又變心

HI
軌跡撚們

【ゲームの企画書】激動のゲーム業界を“変わらないこと”で生き抜いてきた日本ファルコムのスゴさとは？【業界初、加藤会長×近藤社長対談】

文長 你講我聽

又打J

仲要搵新海誠個名拎光環

沒有這個必要

射左

收聲啦
我老婆緊係世界第一

唔好理佢啦 成日反我地嘅加藤恵

過黎播返閃3條pv咋

至多咪加D中文字幕

仲要上返youtube播

加藤氏：
「儲かっていない」、「潰れそう」だとか、
「ファルコムはまだ残っていたのか」なんて噂も流れていたりするようだけど（笑）。
ウチは──売上はそうでもないけど──、利益率は日本一なんですよ。
あえて言い返したくもないんですけどね。

--------------------------------------------------------

加藤會長 :

外界有傳聞話我地F社 "搵唔到錢", "就執柒", "乜F社仲生存緊架"
但我地雖然並唔係賺大錢, 但利益率係日本第一, 真係駁返轉頭都費事

F社正式宣佈廢產

社長同新海誠既關係 :

- 大學生時代社長整左個白髮魔女FANS網, 畀會長請去F社觀光, 當時接待社長既係新海誠

- 會長交帶新海誠向社長介紹F社既公司概要, 同埋一齊食晏

- 當年一流大學出黎, 好多父母都唔想仔女入GAME公司,
會長同新海誠講 "用你說服你老豆老母既說話教近藤去說服佢父母"
新海誠最初覺得麻鬼煩, 但最終都打算去做, 不過社長就話唔太記得哩件事

新海さんなんて入社したとき「Photoshopはコピー＆ペーストしかできなかった」
と言っていましたから。

-----------------------------------------------------------

新海誠入社當初都係被交帶用Photoshop Copy and Paste

加藤氏：
文学部出身だからね（笑）。でも彼はいま、
文学部で勉強したことを活かしているでしょ。
自分でシナリオを書いているんだから。

----------------------------------------------

文學部出身入F社, 做唔到D乜
結果而家走出去自己寫劇本做動畫電影

新海誠 -> Photoshop Copy and Paste -> 導演

近藤 -> 會計 -> 社長

下個會唔會係清潔呀姐

軌跡撚 -> 軌跡撚(已癲) -> 軌跡撚(未好) -> 軌跡撚(回歸)

可能清潔呀姐突然轉職做軌跡新系列既主唱

近藤 加藤 佐藤
睇到好亂

加藤惠是最好的
其他拎去堆田區

冇睇過冇動畫化既輕小說，你問我答

青春豬頭10月出動畫 可以睇定小說先

用咩app睇(an狗)

Google play 圖書

又要開新POST

認真 ？

新POST

真豬都無咁珍

又偷開
po霸

1001

我惠世界第一

屌鳩ME囉